[有圖]你話香港無力場真係搵撚信

熱撚到西咁屌

涼緊冷氣

香港電燈好似係李嘉誠

你搵幅降雨量圖做乜9